DSE狀元們聽日係你地既回合，幫下香港好冇？

五大訴求如果聽日個個都咁答記者問題就好啦，你地被時代選中既人，TVB 幾唔情願者要報你地上電視。

BTW都希望記者手下留情，話哂人地都係十八歲後生仔女

Tvb實cut

唔接受TVB 訪問

唔該幫幫手

Push

推

放心，肯定唔會
年年都有記者問，你見咁多年狀元有邊個真係會正面咁回應

設計對白:
我攞咁多粒星都諗唔明點解唔講撤回；
日後做咩都好唔會做警察。

:最近冇乜睇新聞，要少少時表示了解下

你覺得佢地會唔會冒住俾港共搞嘅風險幫你地

唔奶共當幫忙

雖然我都好想
但呢班狀元有啲係未來既政商界人才, 我唔覺佢地會犧牲自己前途幫你講野

真
通常啲狀元6-7成讀醫
2-3成讀law
好少數讀其他
揀law嗰啲未必敢講，呢行要靠人脈又大把律師奶共

相信大家係有良知既！